警訊堅哥係咪新一代鄭子誠

警訊堅哥同條女都幾多廣告
拍警訊依d鳩野做到接廣告都算有料
btw警訊堅哥著制服都遮唔到陣痴漢味

有圖 唔好搵老母

2：02 堅哥好撚on9

堅哥真係幾正

屌你 堅哥d表情

堅哥圖呢